民陣是否應該聽日開記招吹大雞 搞個反警暴大遊行？

應該
唔應該

推

請幫推

我搵左佢好多次架啦 佢睇埋啲訊息架啦 都係毫無回應啊

推到佢回應!

麻煩各位睇到呢句嘅手足 幫手一齊send msg俾民陣
促請佢儘早為香港人發聲

推!

push

麻煩大家幫手搵民陣

推推推推推

將今日嘅野問建制狗，叫佢哋回應，綁佢哋落黑警度！

一定要

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

等唔到831

而家過2百萬絕對唔係問題

721 721 721

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

反黑警 + 5大訴求呀 !!!

加埋大罷工至得